López告訴《刀鋒報》，她的母親和韋爾塔的兄弟能夠參加葬禮。 提華納當局被批評對跨性別女性謀殺案的處理方式 
 可怕的是，她的哥哥在她參加父親葬禮時去世了。 最後的酒吧? 尤金·羅賓遜2020年9月15日|Ozy 
 從週一開始，在英國，所有6人以上的社交聚會都將成為非法的，這還不包括在工作場所、學校、婚禮、葬禮和有組織的團隊運動中舉行的聚會。 在英國的冠狀病毒檢測系統陷入困境之際，衛生大臣指責有太多“不適當的”檢測bb0大衛·邁耶(David Meyer 
 道奇隊在1947年簽下傑基·羅賓遜(Jackie Robinson)，打破了聯盟的膚色障礙，他們是最後一個拒絕參加比賽的球隊，球隊管理層認為，馬丁·路德·金的葬禮將在比賽開始時結束。 為什麼密爾沃基雄鹿隊和NBA開始了一場爭取種族公正的罷工|尼爾·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月27日|FiveThirtyEight 
 由於擔心病毒，她和她的父母都不能參加這個小型葬禮。 瑪雅·斯里克里希南2020年8月12日聖地亞哥之聲| 
 然而，即使在葬禮抗議之後，白思豪在向新一屆新兵講話時也遭到了噓聲和起鬨。 我們需要我們的警察比這更好|尼克吉萊斯皮| 2014年12月31日|每日野獸 
 週日不上班的人幾乎肯定會參加劉的葬禮。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 在葬禮上最真實的話是小杰登的話，州長引用了這句話。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 卡斯特羅實際上曾飛往蒙特利爾，在2000年深受愛戴的加拿大總理皮埃爾·特魯多(Pierre Trudeau)的葬禮上擔任護柩人。 加拿大♥古巴變得複雜了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 就他而言，他們正在準備他的訃告，而他不願意參加葬禮。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他穿著漂亮的長袍(因為是夏天)，正在準備他的葬禮致詞。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 當葬禮結束，他們回到他們荒涼的家時，拉蒙娜一看到空空的搖籃就崩潰了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 當最後一根箭燒完時，葬禮進行曲響起，所有人都回家去了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 不必說，他的葬禮上有來自全國各地的鐵路工人參加。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 但是，曼迪·安把她拉住，小聲說:“你就不能參加你媽媽的葬禮嗎?只有我們來弔唁嗎?” 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯